有無人睇開泰國BL劇(237) Sarawat 生日快樂

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密
請用不推文回覆
直播討論期間就唔使加密

集各位大成嘅泰BL入坑指南正式推出！

一次綜合咁多層嘅資料！

包括：（但唔限於）
BL必睇推介、2021新劇預告、泰劇FAQ、泰PO字典、巴絲自家製作品、泰文入門教學

泰po能夠由2020年發展到依加咁
實在有賴咁多位P提供嘅資訊同整合
令更多喺腐海浮沉嘅迷途小羔羊都搵到指路明燈
繼續一齊搭沉船

不過所謂腐海無涯
要J嘅泰仔、要update嘅泰腐圈資訊永遠都有
真係咁多層樓都都裝唔曬

你又認到以下幾多個仔仔？

雖然網站目前仲喺起步階段
但我哋將會繼續更新內容㗎

靜雞雞話埋你知
我哋依加整理緊CP字典
想多啲人知道你嘅本命CP？
即刻喺下面投稿 之後會放上網站

泰po出咗名有愛
只要你肯投稿

無論係官配定鬼船
呢度都無任歡迎！

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！
手機都用到㗎～

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

linetv有了

開波了

屌 唔係呀嘛

屌啊，唔係啊

仆街 真係俾twt啲人估中

屎味

我都有估但無諗過真係會咁

是

同trailer 好唔同 氣氛

照顧你係我嘅責任

屎糖夾雜

tian未喊我就已經想喊了

mix 已經被佢任摸

喂呀

話探熱但探到咁

件老婆衫啊

肛探先準

妖

同居

頂

永遠
隊長嘅body

仲要直到永遠

屌 擺明特登

屌 phupha真係

Cls

好癲啊屌
洗面

真係 唔識用中文話佢好cheeky啊啊啊

喺youtube睇 要等到10點好想睇搓面珠燈

等youtube +1

好煩呀phupha

笑死

吱吱聲

佢d聲啊屌
頂摸手仔

仲要個preview圖有earth冇著衫嘅背脊 我屌
我等咁耐就望住咁耐

Tian著住隊長件衫瞓隊長張床？

猜

唉我頂集集都提

而家提thorfan，我個腦係p jack嘅樣

我都係笑死我

隊長色誘

get used to it soon 仆街

屌 earth一路行 對波一路震

咁又關事

又提

多謝 face soap 金主

洗面沖涼廣告無任歡迎

屌 earth個boby真頂唔緊
港字又可以寫金主禱文啦

金主禱文

Longtae偷笑

屌 啲叫聲 好彩用聽headphone

隊長呻吟

啊～ 好強勢

肺炎

仲以為一齊訓

呢三條友真係好撚正

好好笑啊佢三個

等你

又吹笛

男友外套

要等到10：30
下節拖手手一齊啦！！！！！！

啊！ 下一節表白 ？

痴撚線 冧死人咩大佬

唱歌冧死Tian
摸手啊啊啊

我寂寞

所以我黎陪你

醉翁之意不在酒呀喂

Holy shit

是咪開心得太早

果然無

都估到

嘩痴線

屌啊醫生

仲有少少

P tawan
好驚驚啊

啊啊啊啊啊 醫生啊 收手啦

好開心勁多人一齊睇live

係炫耀

下集仆街了

屌

巨

屌仆街啦

咩事？

舊屎成粒炸彈咁

下星期係咪要拎定紙巾

我覺得我見到佢哋喊我會喊埋一份囉

係twitter睇左下集預告 gg 超虐

我都覺得會，特別見到d咁warm嘅村民

原來下集都第8集
得返2集

過得勁快

好好笑係度打p’aof

啲女咁似韓國人

每星期最期待就係星期五睇千星

下星期唔敢開

下集準備心跳停頓

食咗7集糖，係時候食屎

到我要換心

係thofan啊

換完可以令我遇到phupha咁嘅男人
我唔介意

會俾佢flirt到暈咗

屌 無啦啦提torfun

十成九我會沉船唔會好似Tian咁矜特
我會自動食咗Phupha先

咪就係 即刻飛身撲上去

我都喺到諗Tian究竟矜持啲乜！！！！
俾我就攬實phupha瞓啦 仲叫佢瞓地下

機會唔等人架

啱啱拖手 就應該咀埋去啦順便食埋

起得咁快間學校

係都要提一提torfun

好緊張 痴線

唔準
球咪都係我架

skip leg day

增進感情

但係點解會影到我老公咁

tian瘦弱但係mix唔係

話人象腿好衰囉

洗面場口，阿咪連膊頭都唔露，真係有啲...
月巴 XDXDXD

球哥在前，邊個露都係差過佢
所以阿咪都應該露下嘛 XD

正面全裸咁對住而唔俾人拉，真係唔係個個做到

咁GMM會賺得好盡

咪係
識唔識密實到咁

唔關事 佢本身就肥

真

人醜性騷擾

咁多套泰劇呢套算唔算最flirty

下

佢冇比佢flirt姐

flirt到我覺得驚
直頭係expert級

咪佢好多肥肉所以唔想露

好想知最尾個下其實球球係咪扯左

保護老婆

phu唔識flirt人
但係earth識

再提埋myt用之前記住照鏡

個段無啦啦提Torfun，真係大煞風景～

7集啦，集集都問你同河粉咩關係

左邊個個好似正d

但係醫生點解要去起Tian底？

但係主角比較無咁吸引...

借個位嚟分享一張煞科相

尋晚個part 1 突然private咗 GMM啱啱upload咗個新嘅 唔知係咪有咩變動

不要傷心
或者係呢度劃線，係最好ge結局呢

其實千星套野真係好現實

有冇人睇左小說係點
我唔驚劇透
因為呢套野主要既劇情就係睇佢地放閃同上山食雞

食雞？

真係食雞
佢地拍劇個陣村入面有幾隻雞
然後走之前個幾日球球佢地好似食左

球哥又裸住咁刷牙 🤣

點解訓醒要唔著衫？
唔著衫衫會怕醜醜

這對是第二名？

謝謝 P'
睇埋球咪先，再開第一二名，兼顧唔到咁多 😁

可唔可以加埋球哥大放送呀？😍

保衛絲... 個名好... 正氣

但佢而家應該單身

冇
因為套野本身就係比佢地公費拍拖

可唔可以同晒兩個訓

咁樣太好啦，仲要益咗我地

希望千星會出中字小說

球哥點樣罰阿咪？😏

我一睇，大笑咗出嚟 🤣🤣🤣

byw球對腳真係好似幾幼

viu大叔真係不了
兒登女本身已經好鳩 唔洗特登睇呢套
然後小牧牧又唔夠遺都正 咁睇來做咩
ps 好心佢地唔好搵番mirror做bl la

咁佢本身好丁

ep7結尾彩蛋幫到你

mix : 唔好影膊以下 thx

屌你做咩改名做Brightwin
你明明係BW hater

我原本想係後面再加真兄弟三隻字

flirty既摸法

扑野都要全副武裝

腸無論你改咩名 都係會認得你

咁樣派多幾秒褔利

好似跟咗球哥，球哥post ig story

yes，反正返到屋企都齊打

然後香港都仲未買到

點解泰仔可以個個都咁似樣

佢地嘅似樣係有種遺傳似, 未至於一模一樣
韓國果啲就講聲SORRY

2021 BL ONLIST 進度
千星
推推推推
(EM公費自身愛情劇)

LOVELY WRITER
推推推
(9,UP 呢個組合好新奇, UP真係好得意, 拍劇啲尷尬小動作好正, 利申集集都期待佢SHOW隻腳出嚟, 佢隻腳J撚死我)

第二名逆襲
推推推推
暫時幾REAL

BKPP S2

有時間補番
WHY ARE YOU
LOVE BY CHANCE S1

chimonmon

你想點

想食左佢

等我食咗你先

好可愛阿love

hahahahah，大家都好關注佢ge頭頂健康

小的完全明白了 Orz

但係球哥Huanan造型真係似過咗30...

有無人睇開泰國BL劇(238) Torfriday!